想大家俾啲意見我揀intern

是咁的 小弟依家係英國讀緊business economics 而家大概有三個 intern option 想聽下大家意見

Option 1: CBRE finance intern
好處: 大公司
壞處: 應該會好悶，同我讀緊嘅嘢冇咩關係

Option 2: 工商銀行 intern
好處: 銀行 可以搏return offer，學到野
壞處: 應該都係好悶，同埋全部report 都係用中文而小弟打中文有啲慢

Option 3: 競爭事務委員會 intern
好處: 同我讀緊嘅econ最相關，工作有趣過其他兩個，人工最高
壞處: 唔屬於係financial industry，對CV幫助唔大

有冇師兄喺入面做過或者做過相同類型嘅intern
多謝你嘅advice #adore

政府intern 更加冇野做 唔好期望咁高
大多數都係日日返工 坐到放工

option2

1/2 工商要睇咩dept 但俾我應該會1

Financial department. 1同2做嘅嘢應該差唔多
應該係一啲financial accounting 同準備吓report

上年我係消委會返intern
所以我諗性質上應該同3差唔多
老實講又真係幾好玩

中資唔會有return offer 如果因為想拎return offer面入既可以skip

而入

除咗return Offer 之外 我下年畢咗業之後仲想報其他銀行嘅graduate trainee
所以有相關經驗應該有用

3

中資行operation就算啦

幾錢人工

如果你咁講 肯定2 會好啲
有相關經驗啵